究竟有幾多香港人真係知五大訴求係咩？

日日喺度嗌五大訴求缺一不可
你估個個都知五大訴求係咩？
唔係啊！
幾多外國人 局外人上網search完五大訴求都唔知係咩
點解？
因為我地根本連五大訴求都冇共識

我要雙真普選（香港獨立？）
成立獨立調查委員會（解散/重組警隊？）
撤回逃犯條例
撤回612暴動定性（所有？）
釋放所有因運動被捕人士（所有政治犯？）

其實使唔使update下

封關 x 5

1.Withdrawn of extradition bill

2.Retract classification of protesters as rioters

3.Amnesty of all arrested protesters

4.Set up an independent inquiry commission for police brutality

5.Universal suffrage

就係呢個問題
首先大家定義唔同
其次 要有update
條例都撤回左囉
仲有 有唔同版本
有版本係冇逃犯條例
有版本係林鄭下台
根本冇共識
得個嗌字

林鄭下台6月尾已經換成要真普選啦
冇逃犯條例個版本直情冇見過